【改詞】二揀一，你想滿腔熱血地死，定無欲無求地活？

**聽歌請按此：

沙漠中的雪人

填詞：雪人
主唱：曼波雪條
插畫：Mercury Chung

大雪紛飛 景致未免會漸濛
橫渡雪嶺 淒冷寒氣步步相送
長留冰川 躲在罅隙忍受霜凍
誰說傷口可這樣止痛

熱血青春 該要抹去那倦容
無限妥協 只教魂魄逐漸失控
昂然出走 點著聖火展現英勇
才頓覺 原來我極有種

我在堆砌一街雪人期許刻上到訪的烙印
融掉了 仍然無負自己擺過陣
赤地之旅即使翳焗還好跟你合製清爽的樂韻
伴我砂土中挖掘養分 讓我艱苦中擁抱好運
流汗間 小冰人心未泯

逆向出生 不怕被世界踏平
奇異信仰 需要時間慢慢考證
狂言空想 竟會搏到小量反應
鳴謝你 陪同我摘過星

我在堆砌一街雪人期許刻上到訪的烙印
融掉了 仍然無負自己擺過陣
赤地之旅即使翳焗還好跟你合製清爽的樂韻
伴我砂土中挖掘養分 讓我艱苦中擁抱好運
流汗間 小冰人心未泯

我在堆砌一街雪人期許刻上到訪的烙印
融掉了 仍然無負自己擺過陣
赤地之旅即使翳焗還好跟你合製清爽的樂韻
就算沙海中滿聚養分 路過探險者決不過問
無礙於 小冰人解癮

踏進戈壁 穿過綠帶與暴塵
猶幸與你 花臉劃滿淡淡水印

如果巴打們有興趣睇小弟鳩噏，可以參觀一下小弟嘅 page 同 ig 啊
Facebook：
Instagram：＠hornysnowmanhk

推推

雪人自嘆

唔使講返原曲係乜歌㗎咩 個post

多謝崔生

定自殺？

哎呀，一時手誤
不過其實圖檔都有啊

滿腔熱血地死 無欲無求地活 兩樣都好難

溝埋嚟做瀨尿牛丸

其實幾好聽

多謝巴打

自擘

紙巴

時代自擘？

: 終於比我見到份唔係不知所言嘅詞

引刀成一快 最緊要唔好玩咩凌遲

牽牛花

唔准你針對Gin Lee首新歌

捱得過無限次寂寞凌遲，人生太早已看得化，也可怕

又諗起水兄嗰句

好撚長，好撚長，好撚長，好撚長，
使我們的愛情不正常

個邏輯即刻返晒嚟

成件事比原本合理好多

直頭昇華咗

我揀雪人

傷爺識玩

樓上兩位

擰轉身

而我都可以為你亂性即刻加長

未聽熟，夜啲先

我已被洗腦

成個腦都係好撚長，會唔會變gay

崩潰時很可憐亦同樣沒修養
擋不來 交歡如硬仗

請問幅畫叫咩名

滿腔熱血地死

原本嗰幅係<the persistence of memory> - dali

You mean me？

齊下

我都諗緊呢句，唔知可以點沒修養法

Bin bin

雪人

多謝巴打提醒，小弟已補返插畫嘅credits

You is gay not 長

那我懂你意思了

好撚長好撚長好撚長好撚長
使我們的愛情不正常
無愛都可以共你亂性交溝一場
想要時 於眼前 是洋腸 又心癢
擋不來 低首含硬脹

想屌時會唔會好啲？

推推
留名支持

諗起佢

你啱，聽錯

不

過雪人為嘅唔係人咁解

未打完就send左

睇第一句以為赤城千葉

你又逼我諗起Coco片頭嗰條小白短片

係喎
一直都無為意

我睇嗰陣淨係想快啲睇coco

度日如年的感覺

真圍爐post

小圈子

真不要臉

我怕我會一事無成地死

唔到你怕

fing j

肉酸

最怕唔會死/有排之後先死

有得揀的話，我揀前者。

滿腔熱血到嗰一日，聽落都幾浪漫

聽落

勇者

應該好快餓死

二手薯條

人終需一死 當然是熱血地死

揀轟轟烈烈死 睇見屋企人點對老人家 真係要咁長命做咩

希望巴打你都搵到個值得你賣命嘅理想

巴打意思係屋企入面嘅長輩都被過橋抽板？

明明個個就住附近 仔女又多 成個月都冇一個去睇佢 老人話想睇下d孫又冇人理 最後醫院仲要自己走果時都冇仔女係身邊 咁樣我情願揀轟轟烈烈死 都唔想晚年咁樣係醫院咁撚慘走

佢哋關係好差㗎咩？

香港好多家庭都咁 你去重病病房就好明白 有d八九十歲 住院成個星期都冇人黎睇 唉 諗起都覺心酸

無欲無求地死

有心 你都係 一齊加油

雖則話大家都好忙，但有心嘅話一個星期抽一日都唔係咁難啫

看得真開

學倉田保昭話齋，唔係每個人都咁幸運可以搵到屬於自己嘅舞台，難得搵到，就唔好輕言放棄

擘得夠開

所以話我仲行得跑得果時 一定做年大事轟轟烈烈咁死 都唔要係病床每秒等人黎睇倒數自己人生

學我

諗起之前有個post裏面有個巴打個阿爺臨終講如果有得選擇，佢寧願揀生命的寬度，而唔係生命嘅長度

重質不重量

春代巨擘

或者件大事唔會推到你死呢
但起碼你做到件自己會自豪嘅事出嚟先

係咁ga la，當年captv 無寫明就屌哂鬼，自己做就律己以寬

真係死心不息

挑，你班粉腸當年咪又係咁
走去洗captv fb 同youtube，又喺舊燈開十九幾個post 去屌屌屌
明明大家都係二創但就講到自己係一創咁

好在captv 做得住

噉咪幾好

唔好扮無知啦，你同你班朋黨當年想推到人執ga
你真係當去到新燈就無人記得咩

未敢忘記
經巴打你一提醒，更是記憶猶新

諗起和尚過河嘅故事

願聞其詳

好彩captv做得住咋
如果唔係無人推post

最緊要係創作不死
創作一旦消失，靈魂亦將告殆盡

What a story, Mark!

有時放不下，正好轉化成動力
希望小和尚繼續死心不息

比起放下，我鍾意執著，襯番我個年紀

總好過執於放下

最近就面對緊呢個問題

勉強放下就不是放下

但又放不下自己想放下嘅念頭

累了再學講擁有等於失去

要返工，不了

很堅強，很堅強，很堅強，很堅強

有水喉射住好難執笠

你講鄭若驊？

入來圍爐先

圍爐gif圖呢？

腦入面嗰張已經跳緊

少量反應

1234

有咩所謂

那是甚麼

獸性

我狂loop

羊獸性？

珍惜光陰啊

幫推

好歌
有聲

噉「呀～東方之珠真美麗」呢？

求小姐~講一聲~願意好嗎~

好詞

有聲

非常大聲

碧落兄

尋日有人唱K唱翻原曲先發現原曲啲詞勁多唔啱音

咁直接嘅

耀輝耐唔耐就會噉

不是經常嗎

佢仲要唔係少少砌，係好嚴重

砌？

拗？

手殘打錯

洗唔洗咁快

佢幾段都同一個拗法，我有懷疑過係咪條demo唱得差，但佢當面同我講唔係

成班友仔一定以為係投票post
搵次開post唔問問題OK?

巴打中咗六合彩？

投下票唔好咩

有冇得拉票

有必要咩？

多啲正皮好睇啲

隨緣吧

推

lm聽新歌

神仙水巴打係以前嗰位神仙水？

:

小冰人

玩緊小冰柱

巴打唔好咁sad啦

輕輕一推
目前嘅生活都叫做無欲無求咁生存

巴打有無諗過改變現狀

共產黨打到嚟 九龍新界冇得避 我要食腸仔蛋 我要食腸仔蛋 嗚呀！

做咩咁想食

做咩咁認真

紙巴做咩咁sad

啲紙堆積如山 又冇咩力去做

做咩派我膠

做少張紙啦

張張都佔嗰科兩三成 做少張紙同拎F冇分別

順勢攞少張畢業證書，地球從此又少張紙

收皮巴

傷傷

Mercury平時畫畫用開咩上色 油畫水彩粉彩木顏色？

雪人好耐無見 幫推

精液

巴打你好

你係...？

幾好聽

我我我我是男神 擅各樣才能 是個大情人

我都想係噉

中上人 中上神 無敵化身

今日咩日子？

入返嚟先

甚麼都不是

圍爐取暖嘅日子

你好返啲未

邊方面
身體的話，好返了

老細有無問咩事

爐呢？

人數太多，要移師至焚化爐進行

好想打邊爐

好想打真軍

好聽呀屌你

情人節快樂

食物焚化爐出現了

何來有爐

你望下你個胃

幾時先有好嘢食

不如BBQ

同平時一樣

食少啲啦朋友

哪有錢

去乞吧

巴打好耐無見

咁早？

我覺得呢三個好正

有種毒撚專屬嘅羞澀靦腆感

張揮春？

隻

我嚟㗎喎